大家見唔見到某d反泛既人 把口同建制一樣

一見到泛民就死開啦，同建制有咩分別

話曬大家都同路人 友善少少

不過泛 班老而不食住個位都無乜用